## Задание

Хуки и роутинг.

Для выполнения данного задания необходимо дополнить проект, созданный в предыдущем домашнем задании [homework2](../homework2/readme.md).

#### Технические требования:

- Добавить в приложении две страницы - Корзина и Избранное.

- На данных страницах для вывода информации можно использовать ту же карточку товара, которая используется на главной странице.

- У пользователя должна быть возможность удалить товар из корзины. Для этого рядом с карточкой товара должна быть иконка с крестиком. При удалении из корзины, перед самим удалением, для подтверждения действия модальное окно из домашнего задания [homework1](../homework1/readme.md).

- У пользователя должна быть возможность удалить товар из избранного. Удаление из избранного происходит путем нажатия на иконку звездочки.

- В верхнем меню должны быть ссылки на все три страницы приложения.

- Переход между страницами должен осуществляться без перезагрузки страницы с использованием библиотеки `react-router-dom`.

- Переделать все классы на функциональные компоненты с использованием React hooks.
